係咁講今朝有手足比人拉而否定黎明行動既係咪on9?

手足被捕的確值得關注
但我想講今日無人吹過雞黎明行動呀

唔會割，但人咁少又無號召情況下行動 極好可能係被誤導

唔好成日不理前因後果無限放大一件事，就跳去結論好無

推

明明一直都講緊9號
今日究竟發生咗咩事

9號繼續

希望大家小心 借今日嘅事提高警覺 要大圍一齊行動相對上會安全啲啲

次次出事都係中學生仲要著校服
好難唔懷疑係比人呃

好撚明顯有人借呢單野搞死黎明行動
奈何啲人實在太蠢

休息撚

日程表
－－－－－－和理非合法活動集合－－－－－－

星期五 12 · 6
「吸吸可危」抵禦催淚彈集會
- 19:00 愛丁堡廣場

星期六 12 · 7
聲援被無理禁錮印尼手足
- 15:00 愛丁堡廣場

星期日 12 · 8
國際人權日遊行
- 15:00 維園＞遮打道

詳情參閱：

眾籌要人！
－－－－－－現時未達標眾籌集合－－－－－－

英國戰線：推動英國版人權法、BNO平權、遊說國會
詳情：
捐款：

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

救濟台灣手足

終極文宣：【我們香港人】倡導計劃
詳情－
捐款－

告鳩黑警：警暴受害人訟費

今日其實咩事

正解

明顯喇 有班三毛不斷出嚟話黎明行動冇用 講咗成個禮拜

咪就係lor 仲要推撚到上熱門
話咩黎明行動係預約被捕
心諗咁星期日尖沙嘴個遊行咪一樣係 差d俾人圍捕
既然樣樣都有風險 簡個成效大既黎做啦

qg

Push

啲撚樣帶風又唔做好功課，日頭有人比曱甴拉就吹停黎明，遊行比曱甴拉又吹停遊行，裝修比曱甴拉又吹停裝修，最好就係屋企祈禱支爆啦。其實連登早幾月前已經收左皮，可以唔使點討論。